因為壓力大而想辭職，係咪好低智

唔會 返工緊係要開心

唔低

健康緊要

辭職

即刻辭啦

手足 先放假先。。。。抖一抖回來再返工。。
覺得完全唔掂 就證明響起警號。。辭職是好事

其實你心入面有個ANS,係想我地支持你姐
辭職

如果冇收入3個月都唔會餓死，請你立即辭職

唔低 唔岩做搵過第二份囉 一星期五日都要返工無謂做啲唔鐘意嘅野

辭職不如hea做，
又有糧出，hea到公司出聲先走都未遲

走
一定係走
你要記得你返工個purpose 係咩，係搵錢
搵錢個purpose 係咩，係改善生活

如果end up 反而令人生活變得負面
咁唔係本末倒置咩

搵心理輔導服務傾訴下 如果真係唔ok就辭工

我都係
因為fg 入到間公司好吃力 好多野都唔太識做
又做得好慢
同時又唔敢問
然後試用期過個陣 hr話我表現麻麻
更加大壓力

辭啦，無謂為咗份工而摧毁自己

想攬下你

唔會傻
人生咁短
揀自己想做既事咪算

辭~
去轉外國幾個月旅行仲正~
體驗一下世界既千千萬萬種不同生活方式。
香港生活方式只係一億分之一

我都經歷過走
要對自己好啲

唔會 最緊要係自己精神健康
唔係所有野用錢都可以醫得返
有錢唔一定有命 自己條命緊要d

禮拜六日唔洗繼續ot算好了

辭啦

你需要嘅係過適合自己嘅生活/工作
而唔係單單辭職

諗一諗你究竟需要啲乜
得到答案/搵到出路再離開而家呢份工都未遲
（即係做住先，邊做邊搵出路/騎牛搵馬）
但如果你仲未明點樣可以喺未洗辭職嘅情況下扭轉自己嘅心態/簡單嚟講即係番緊工同時搵過份工
如果辭職可以俾到空間/時間你去 work out 第一個問題
咁就辭

冇嘢係畀你嘅心理健康重要，依家係好沉重嘅時間
要更小心
睇件事係一個新開始，香港地冇話會餓得死人，但係你可能可以買自己一個休息、反思嘅機會
我支持你呀，絲打

被火燒會縮係自然反應